點樣將港共封殺星火推去國際

見到Twitter大家係咁開post/retweet
想問有冇可能喺啲有喺香港投資嘅外資twitter/facebook/ig comment，
叫佢地快啲喺香港撤資/關注事件？
港共走狗咁鐘意喺外國登報話自己幾好
今鋪就一齊攬炒